你地試過碗野食有咩小昆蟲..

小強仔 係到扮雪菜肉絲....

蜈蚣

隱藏在譚仔的金菇當中

蘋果 見到有半條蟲

炒公仔麵 有隻烏蠅

蟻

小強 匿埋左係燒味飯啲菜入面

王蟲

一班蟻 連埋塊肉餅蒸熟埋 仲要撈飯食到一半見到黑色一粒粒先知

本身咩嚟